有冇人辭職果刻無啦啦會唔捨得

應該裸辭
可能驚冇錢

下個月裸辭
我同你之前一樣都驚
但係諗諗下成日驚永遠離開唔到

只要有D準備 例如預留D錢 FOR 你辭完一段時間既生活

如果仲後生唔任性下會後悔

唔捨得日日見面既女同事

份工唔強姦你其實唔怕悶到口臭，又白拎一日人工。
所以都唔算辛苦
但一姦係你上黎，下一秒真係好想死

有 同事好好 好照顧我
話唔做果晚流左馬尿

我係因為入左黎冇耐 個好同事就走
連唯一支柱都冇埋
比人精神折磨都搵唔到人呻

我都係，而家仲有同舊同事聯絡，有時都幾掛住佢地

同事真係好緊要 而家冇同事
份工又做得唔開心，其他部門既朋友見到都見我個樣殘左勁多